白宮警告中南海：共軍再挑釁就是戰爭 夏威夷已部署B-2轟炸機

白宮國家安全顧問博爾頓11日直截了當地警告中共，美軍不會忽視中共軍艦在國際水域逼近美國軍艦的挑釁性行動。美國空軍開始將其遠程打擊的首要軍備資產輪流派遣到太平洋，其中包括B-2幽靈轟炸機。媒體報導說，對中共擴張野心來說，這是一個噩夢。此外，有中共智庫學者認為，隨着中美關係急劇降溫，世界貿易組織（WTO）將會被取代，北京要有〝底線準備〞。

B-2轟炸機

白宮國家安全顧問博爾頓11日直截了當地警告中共，美軍不會忽視中共軍艦在國際水域逼近美國軍艦的挑釁性行動。美國空軍開始將其遠程打擊的首要軍備資產輪流派遣到太平洋，其中包括B-2幽靈轟炸機。媒體報導說，對中共擴張野心來說，這是一個噩夢。此外，有中共智庫學者認為，隨着中美關係急劇降溫，世界貿易組織（WTO）將會被取代，北京要有〝底線準備〞。

博爾頓警告：海軍再遇挑釁將按交戰規則處置

白宮國家安全顧問博爾頓（John Bolton）10月11日接受美國電台脫口秀主持人休伊特（Hugh Hewitt）的採訪時警告中共不要再冒險，因為按照美國海軍的交戰規定，指揮官有權保護自己的戰艦。

博爾頓還明確表示，美方不會容忍中共威脅美國軍人。中共方面需要明白，美國決心讓國際海上通道暢通無阻。

9月30日，〝迪凱特號〞正在南海的斯普拉特利群島（Spratlys，中方稱南沙群島——譯註）附近海域航行時，中共軍艦〝蘭州艦〞逼至〝迪凱特號〞前方45碼（約41米）處，美艦採取緊急措施，才得以避免碰撞。

博爾頓表示，美國不承認中共主張的合法性。

他進一步指出，中共軍艦幾乎撞上美艦，這是中共危險行為的一個例證。現在，已經有更多盟友加入反對中共的行動中去，除了菲律賓和日本等鄰近國家外，英國、澳大利亞等國也同美國一樣，繼續穿越南海水域在公海航行，而且，這些國家都準備在這方面做得更多。

博爾頓還表示，這些盟國可能還會開採南海的海底能源，或與中共合作，或者根本不跟它合作。

美軍戰機，從右到左分別是F22、B2和F117。

美軍夏威夷部署B-2轟炸機；中共噩夢來臨

隨着中共在太平洋地區擴展武力，美國空軍開始將其遠程打擊的首要軍備資產輪流派遣到太平洋，其中包括B-2幽靈轟炸機。

B-2隱形轟炸機的特殊造型，有助於減少其雷達特徵。它的特殊交變高頻材料隱身塗層，可提高其隱形能力。就連它的發動機也有助於隱形。

B-2在空中不加油的情況下，航程可超過1.1萬公里，並且能以高亞音速飛行。“幽靈”轟炸機最多可攜帶重達4萬磅（1磅合0.4536千克）的核武器或常規武器。

另一方面，目前還沒有任何國家實際上擁有可與“猛禽”匹敵的飛機。F-22屬於第五代隱形戰鬥機，給美國帶來難得的巨大優勢。

據“國家利益”近日報導，太平洋空軍總部空中和網絡空間行動主任威廉姆斯（Stephen Williams）少將在一份聲明中說：“B-2幽靈轟炸機首次部署（在珍珠港-希卡姆聯合基地），顯示空軍在世界任何地方投射炸彈能力的戰略靈活性。”

剛卸任的前太平洋部長費爾拉范蒂-韋爾斯（Concetta Fierravanti-Wells）10月5日在《澳洲人報》上發表了一篇評論文章，中國目前是一個共產黨（統治的）國家。北京無視在南中國海的國際海洋法，它在那個區域所做的好戰非法行動，說明中共的表現不具備良好國際公民資格。

準備帶路

其實亡國,某程度上是王毅攪出來

佢個閪樣好撚摟屌

美國每隔十幾年就打場局部戰爭，大陸睇路呀

仲f117

海南定台海？

南海

外交部：馬上道歉

打啦講

支那就算俾人真炸，都只會口交回應

仲有我

說明中共及其國民的表現不具備良好國際公民資格。

仲有個G字頭5毛
唔記得佢咩名

講到中共軍力勁過美國,自己都呃埋

阿伯來喎

解放軍啲潛艇一打仗就沉入海底，睇你點炸

美國呢d就真係亮劍喇

你畀啲耐性等下啦

A-10唔會喺太平洋用

留返喺追殺習近平著草專機或者專車先用

本身美國都冇藉口搞你中國 點知你on99整個軍事人工島出黎 而家大條道理搞你唔掂就炸9你個人工島 你敢還拖咩

兒登仔仲要唔要取消香港關係法？係咪支持美國轟炸香港？

oh say can you see

用黎掃個人工島 橫掃千軍啊

B2 據聞係外星科技黎

Bf最愛

鳩up之霸，有種就黎啦

A10坦克殺手

A10好難喺航母降落而且行程唔高，A-10只可以作中短距離反坦克或者步兵支援用

btw中国遼寧號條龍骨嘅設計連日本二戰大鳯嘅級數都追唔上

美軍分分鐘搵啲航母博物館去打都贏

潦零号上

F-35都生產左320架喇，加埋187架F-22，美國現役5代機有成507架
中共可以點鬥？

今次真係有得帶路

作戰半徑有400km如果用菲律賓做跳台應該ok

F-22因為打風爛左成20部

住新界真係未撚驚過
係空襲都炸鳩曬港島d政府/軍事設施先啦

首飛:1989年
30年前既科技到而家仲咁屈機

夠用就得啦，F-15首飛都196x年啦，B-52仲大年紀啦但仲打算飛多幾十年

石崗軍營
等住食戰斧喇

哼 我就唔信真係會打呀

邊度聽返黎

即係話美帝落左order 再駛近就開火

搞掂埋高鐵

香港唔見有防空飛彈
射幾支 雞飛狗走
樓市 股市大霖

見班五毛狗不停攪事
佢主人俾美帝凶到死晒狗完全唔見人真係有趣

喂老共
人地set好個台啦
上台打巢佢啦

sor9，新界西
美軍攻擊咁精準，點會炸到平民

有呀

係

強烈譴責美國政府干預中國內政
若然屬實中國或許成為最大贏家

F-22屬於第五代隱形戰鬥機，給美國帶來難得的巨大優勢。

其實呢句冇錯喎
4代機俄佬有Su-27抗衡F-15
5代機F-22全球冇對手

支那有俄羅斯F35
想想下打起上黎會點

su27就算吧啦……

之前出口術都唔會咁講, 再嚟挑我機就發動戰爭

Whole F-35 fleet grounded
係咪啟動咗納米晶片lol

三戰 gogogo

以打飛機嚟講，中共認第二冇人敢認第一

1991 波斯灣
2001 911
2011 阿拉伯之春
2021 。。。

香港獨立!

口交部好少咁遲都唔回應
仲唔發口炮還擊

黃東表示，紅旗6射程18公里、最高可達1.2萬米，屬於「點防禦」低中空防空導彈，相信與部署在深圳的紅旗9遠程地對空導彈形成高、中程防禦網，「有咗呢個陣地，理論上可以阻檔美國或者台灣巡航導彈襲擊軍營機場，但實際上唔會真係打到嚟；相信呢個係預設陣地，平時用嚟做演習。」

港島？九龍？

F-22打速度同隱身性
F-35主打多功能,衰在條油管搞到全線更換,等36r型

F-35生產線

美國預計買2,663架
如果真係打仗既話，美國隨時可以好似二戰造野馬一樣造F-35

若然屬實中國或許成為最大贏家

來了我帶路

中共仲唔快d出聲話堅持保護自己嘅領海

快

邊會關依條柒頭時......佢平時都係打咀炮.....

邊到有咁多飛行員，而且依家全部電腦化，唔會好似二戰果時咁識基本操作就ok，要學好多野

B2隱影轟炸機，一野轟落南海

美國既飛行員應該係全世界總和

打佢老母臭系啦

遠端控制/AI學習/密接聯控

中共都有自主研發既B2

王毅呢

中美點都唔會全面戰爭.......
應該好快會有政變......
同埋美國咁多人質係手......

依部真係算，無防空先會出

用haarp黎多次唐山大地震

B52上世紀五十年代服役
美軍打算用到起碼2050年
成百年都有

空軍機種 : F-35A-基地起降型(F-16/A-10後繼機)
海軍陸戰隊機種 : F-35B-垂直/叢林起降型(AV-8後繼機)
海軍機種 : F-35C-艦載航母起降型(F-18後繼機)

韓戰越戰波斯灣戰爭二次波斯灣戰爭阿富汗戰爭
美國真係打交多過食飯

打多左個潛字

無線4眼仔召喚

新個部F-15X可以帶22支飛彈

只會打proxy war
唔會真係係南海打
最多借保護台灣之名打

口交部再亂咁吠美帝隨時都開波
但我都好想口交部嚴厲斥責美國

要帶路了

共匪：F-22？一個手榴彈搞掂佢啦

南海係擦走火成機你波，美國一定要咁做如果唔係亞洲國家點聽你點

堆舊機都夠打

美國用廿年前嘅軍備都輕鬆打火水

炸掉

你不如講返大陸話啦
而且你語意不清 當自己領土點解會炸 金融中心唔係軍事目標做咩要炸？

要玩死香港 封鎖出港入港船隻已經夠

Why not both?

支那
我夠有轟20
一樣樣嫁同B2

支共敢挑釁美軍就係賭佢唔敢出手，其實賭特朗普唔敢開始貿易戰已經賭輸咗一次，呢鑊又賭得好危

其實係每10 幾年又要試下自己三軍d 玩具

出埋B-2
今鋪開心啦

用qf-16做無人機嚟打支那都夠

廿年前嘅軍備都有大量F-15 F-16 F/A-18
空戰黎講共軍根本就冇勝算

乜f117 仲復役？？
仲要個隱隱技術係舊版，
用黎護b2 托柒

退役都夠做佢

打柒佢啦

哩樣真

飛彈打到來
係咪走入地鐵？

F117 張相好屈機

老美就算掉核彈我都支持

習維尼千其唔好投降，千其千其唔好屈服

抵啦

聽講九十年代中共同解體USSR買左架明斯克號
本身用來做主題樂園，而家比軍隊拖走左去做直昇機航母

支那點會少少就怕架？

應該再挑戰美帝，再唔係咪打囉，有航空母艦，怕佢咩，支那狗一定贏

打啦on9，成撚日得個講

果啲19角色洗撚記得佢咩名咩

美國咪又係打飛機，係就郁手喇

叫支國買架F-35返黎咪可以抄囉
整架北風-35

等睇黃種狗尤其共狗DNA既一千零一招，送人民去死，加白左宣傳挑起白種國內善良同情心，以賺時間最後屈到停戰，J十幾廿年另一"抗戰勝利"！！！！

死撚開啦，咪撚累街坊。

cnc 將軍2

睇往績有邊次冇打到？ 撩到你郁手先 再打你褲都甩撚埋

如果要用香港滅亡黎換取共匪滅亡既 我唔介意做第一個死既人
黎啦侵侵

咪即係口交部一樣 撩咗中共十幾廿年無一次撩到喎
但連登仔就射到一地都係

幾時先肯支爆？

美帝呢D先係真正高人！！！

擺明至高武功係佢，唔會好似某自J強蝈咁無所事事撩交打大蝦細，但絕對奉行"先撩者賤，打死無怨，An Eye For An Eye"！！！

其實都真係幾想美國開火先
我想知支那夠唔夠膽還拖

B2定f22屈啲？

我們偉大蛆國的潛艇早已自主研發水面作戰能力，怎會閃縮一打仗就沉入海底呀？況且我們還有國旗法，只要在水面升起國旗宣示主權，美國鬼子必定聞風喪膽！哼！還有國歌法未駛出呢！

亮劍

我成日睇中國軍事節目
中國一定唔會輸架

怎樣打飛機.jpg

要亡國了

無知一問
B2其實有幾勁？
有無事件形容下

讓你廿年 你都唔敢打

架b2好型
記得細個睇 10萬個為什麼 科學篇
本野背面係呢架機 係講隱形乜乜乜個D

宜家先知個隻形狀係轟炸機

boom boom boom boom

係爛地拎返堆F16出嚟用

係 第一個炸你全家

DARPA已經諗定

南海個人工島被消失應該難免

其實真係打扙可以有牌嘅平民機師飛sim咁遙控 然後正規空軍做backup

美國大把人有PPL CPL啦 戰時生產力夠快跌多幾架都應該承受到

淨係飛機墳場啲退役生鏽飛機都秒殺啦

果堆F16

退咗役啦唔係咩

之後香港人每日同美軍打卡先返工

炸鳩維尼啦

求美國接管香港九龍🙌

中共遼寧艦幾時去加州巡邏下
畀人明恰到上心口

有排，最近先開始換緊新機翼，如果用F-35取代佢到時又會好似越戰咁，後悔拆曬戰機d機槍

真係拎堆舊機出黎裝個遙控器去打都滅到中共空軍

禾巧京京

靶20就有佢份

聽兩登啲軍事專家講
佢地會改裝成無人架駛戰機

你唔洗聽講啦

香港人行船小心啲啦

佢唔開雷達唔打開彈倉既話，應該冇地面雷達可以睇到佢

如果亡國呢條友唔係畀美國佬追殺，而係支那人

一向都唔係

F35 大白象工程
用返F22 啦

係台灣打機會大d

今次口交部淆矖底

Call哂返去啦

Call得返就係......

戰狼同雖遠必豬呢

火雞用F-4都KO支那SU-27

如果米國用原裝正版戰機，真係唔敢想像

嚴正交涉呢?
絕不退縮呢?
華嬸同蝗偽未起身?

尋晚飲大咗未起身

繼續吹，當時同金正恩口水戰都講到就打咁，結果咪有眼睇

美國會打中國？我表現食哂你地全部人既屎

咁幾時炸姐
兒登仔流晒水啦

Agger 所謂金融中心 只係等於人流+文件，禁飛已經完全經濟停頓，炸乜柒 炸到平民 （雖然正常）但又會引起美國反戰人士，歐盟，聯合國出黎屌鬼，再discriminate Asian 都好，人命都係值錢過中東南亞佬

如果美國炸三峽大霸會點？

爆水霸係人道罪行黎，美國唔夠膽炸，反而有機會自己炸屈美國

正廢物又學人擺款
柒到

精制靶場

美軍戰機，從右到左分別是F22、B2和F117。

全部都係20年前既廢鐵
支持中共射哂落黎

睇死支那就算俾美軍炸左個人工島都唔會真打

中國現役隻強五都係毛澤東年代產品

手撕f22機會黎啦
我急不及待想玩玩了

呢0的垃圾國家真係得啖笑
常規戰爭不出一星期打曬你全部基地加斬首
未計投降投誠，計埋3日比多

中國軍隊打中國人

唔係用黎打仗

要打仗請搵外交部

維穩費高過軍費可以點打

八年抗日八日抗美2025世界新秩序

望住成班建國撚ff美國真係會打就好好笑
2018年啦 醒下啦
支那口交部鳩up幾句
Trump又講幾句 就無事發生架啦

可以先打香港嘛？呢度廢人太多要死咁啲！

轟啊

炸佢老味啦 唔使講咁多

雜種幾個月無講過一句野

先下手為強啦！ 支持中國拎個頭彩先，偷襲美國佬！

亮劍啦

唔見習種出黎講兩句

中共只有八個字就可以形容

唔見棺材唔流眼淚！

俄佬有su 25

Brrrrrrrrrrrrrrrrt

我最期待的畫面出現了

即走出來口交

仲未回應？

台海如開戰
肯定有炸彈誤炸香港
到時恆指一萬點見

支持中國偷襲關島、珍珠港
重建大東亞共榮圈

真

大支那共柒圈

咁先係美帝大國

誤炸香港？唔會啦
最多咪共軍自己落咗手先

張圖好正，f22,f117同b2

真係所有國家既惡夢

你打飛機早左出野會唔會怪支飛機杯 ?

肯定打，中國會打訊息戰，
封鎖國內消息。

睇熟地圖先啦你
人地黎左帶人去邊呀

係都掟粒核彈核平香港先喇！

估吓咋吓！

美國要開波做火力演練嘅話，目標就會係南海嗰堆島，用咩方法就問 GO_NAVY 巴啦，完事後應該唔會認得出嗰個位曾經有過人工建築物...

台海的話，航母巡航已經好大挑釁，如果做埋台日軍演，我估共軍可能會有一定程度嘅反應，可能又係啲乜撚嘢全程監控嗰啲...

美軍登陸支那先會用地面攻擊機

打WW3了

人地美軍精準導彈只毀到軍營

上次炸連隔離樹木都冇冧

WW3

美國就係等緊呢個機會

上次係用戰斧
60年代的產品

紅旗頂唔頂得住戰斧？

直接remote戰機

用PS4 手掣

Xbox呀，美軍d遙控偵察車用xbox手制

戰斧update到識轉彎+遙控操作
敘軍收係橋底的戰機都打得到

最好笑星島奶共奶唔徹 拎張衛星圖話美軍得一半打得中
點知原來71發中左70發。 因為有好多射入遮蔽物影唔到

紅旗？